Don don donki

Don don donki Don don donki
Don don donki Don don donki Don don donki
Don don donki Don don donki Don don donki
Don don donki (don don donki) Don don donki (don don donki)
Don don don don don-ki

肯做飯 肯做飯

唔係

屌唔記得放去改歌

創意台係咪無人

周庭bb

咁都無人估到

周庭都唔係唱呢個version